拎住行山杖出沙田會唔會好奇怪

如題